大家樂外賣執漏嘢

收工諗住買個咖哩豬食下，居然執漏塊豬扒俾我
又遠，唔想番去拎 慘

食少d肉，健康d

健康應該走汁

多謝你咁安慰我

仲應該走吉豬添
咁諗真係開心好多

打落去叫佢送返俾你，早幾日先試過

但唔講唔覺，肉同汁分開煮，真係好低質

啱啱買大快活外賣
個收銀分晒心，我講咗3次粟米魚塊飯
返到屋企先知比咗咖哩吉列魚

多謝你 但我無單喺身 可唔可以咁

佢直接俾我無確認過
我係成碗叉燒飯無咗，一講佢就知仲主動問我住邊，應該係知漏咗
一塊豬扒就唔知喇

行返去屌柒佢啦，個飯咁撚貴，而家仲要少塊豬扒

剛剛打番去，佢叫我番去拎，但太遠我拒絕，
不過佢話聽晚請我食飯，多謝各位

咁撚大塊炸豬扒都可以夾漏
出面閂蓋條友又唔留意吓
你間分店咁垃圾嘅?
叫佢賠多塊俾你就差唔多

真係請咗，請麻煩上來講聲，唔該

有次試過買喱腩 點知返到屋企發現佢俾嗰個唔係白飯而係雜扒飯 盒喱腩都喺度 50蚊雙重享受

你最後照食?定打落去叫佢換呀?

大家樂不了

照食
咖哩魚我都鍾意，廢事煩

最後送番個焗豬同埋退錢俾我

咖哩吉豬點一齊煮？

一個星期起碼執漏2次，特別係早餐
班呀姐仲好似覺得我係扮野乞佢咁

咁有無打去同佢講番？

大家樂外賣仆街黎。
又要拎去俾清潔阿姐包。
買燒味飯，包撚完又要去問返燒味佬拎外賣薑蓉。

買左飲管未?

有咖哩食咪偷笑囉